<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<modDesc descVersion="94">
    <author>GMNGjoy</author>
    <version>1.0.9.0</version>
    <title>
        <en>Contract Boost</en>
        <de>Auftragssteigerung</de>
        <fr>Contrat Amélioré</fr>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[
Boost your contracts by making more money, and allowing collection of the spoils!

Features:
- 50% more profit from every contract
- 10 max contracts
- 5 max contracts per type by default
- Allow setting a custom amount per type of contract
- 50 total contracts available
- Borrowed contract equipment comes with free fieldwork items to fill your tools
- Allow using swathing equipment on harvest contracts
- Allow collecting straw from harvest contracts
- Allow collecting grass from mowing contracts
- Allow collecting stones from plow, cultivate, and sowing contracts
- Allow collecting hay from tedding contracts
- Allow collecting straw bales from baling contracts
- Allow collecting wrapped silage bales from bale-wrapping contracts
- Allow cultivating on seeding contracts, just in case you mess up
- Allow windrowing on baling contracts, so you can use a worker to bale

All of the above settings can be modified in-game through the General Settings panel.

NOTE: Setting changes that may affect the reward or number of missions may *not* affect any already generated contracts.

GitHub link: https://github.com/GMNGjoy/FS25_ContractBoost

Changelog 1.0.0.2
- Added safety check for custom maps that don't contain every type of contract

Changelog 1.1.0.0 (in development)
- User contributed translations: cz, da, fr, it, pl, pt, ru
- Allow collecting hay from tedding contracts.
- Allow collecting straw bales from baling contracts.
- Allow collecting wrapped silage bales from bale-wrapping contracts.
- Added cultivator to seeding missions, just in case you mess up
- Added windrower to baling missions, so you can use a worker to bale.
- Added support customizing of the number of contracts for each type of contract individually, with the ability to "disable" contract types you don't want to see.
- Added feature to remove already added fill items when the enableFieldworkToolFillItems setting is switched off
- Added feature to remove unwanted contracts when you change the customMaxPerType setting. This setting is executed both on game load and save.
- Added feature to "prefer" harvesting missions over baling missions as cereal-crop harvesting missions are less frequent due to the new straw baling missions.
- Added feature to enable or disable certain types of harvesting contracts.
- ContractBoost settings are now managed in-game: 
-     All settings previously in the configuration file can be set in the General Settings panel in-game, and will be updated when saving your game.
-     The new FS25_ContractBoost.xml configuration file in savegame folder should only be manually edited while game is not running.
-     The old ContractBoost.xml configuration file in modSettings folder has been depreciated
-     Settings have been rebuilt to support MP syncronization :: The server is the source of truth for settings, clients recieve settings on connect or change.
]]></en>
        <de><![CDATA[
Hole mehr aus deinen Aufträgen heraus indem du mehr Geld bekommst und die Beute einsammeln kannst!

Features:
- 50% mehr Umsatz von jedem Auftrag
- Bis zu 10 angenommene Aufträge
- Standardmäßig maximal 5 Verträge pro Typ
- Anpassung einer individuellen Anzahl pro Vertragsart ermöglichen
- Bis zu 50 angebotene Aufträge
- Beim Mieten der Maschinen werden auch kostenlos Verbrauchsgüter zum Füllen der Geräte bereitgestellt
- Ernteaufträge können auch mit Schwadmähern durchgeführt werden
- Bei Ernteaufträgen kann das Stroh geborgen werden
- Bei Mähaufträgen kann das Gras gesammelt werden
- Bei Pflug-, Grubber- und Saataufträgen können Steine aufgesammelt werden
- Bei Heuwendeaufträgen kann das Heu geborgen werden
- Bei Ballenpressaufträgen können Strohballen geborgen werden
- Bei Ballenwickelaufträgen können Silageballen geborgen werden
- Bei Saataufträgen kann auch gegrubbert werden, falls man versehentlich etwas falsches gesät hat
- Bei Ballenpressaufträgen ist das Schwaden erlaubt, damit man Helfer die Ballen pressen lassen kann

All diese Einstellungen können über eine XML Datei unter FarmingSimulator2025/modSettings/ContractBoost.xml angepasst werden

NOTE: Setting changes that may affect the reward or number of missions may *not* affect any already generated contracts.

GitHub-Link: https://github.com/GMNGjoy/FS25_ContractBoost

Changelog 1.0.0.2
- Sicherheitsüberprüfung für Karten hinzugefügt, die nicht alle Vertragsarten unterstützen

Changelog 1.1.0.0
- Bereitgestellte Übersetzungen für cz, da, fr, it, pl, pt und ru hinzugefügt.
- Bergen von Heuballen für Heuwendeaufträge hinzugefügt.
- Bergen von Strohballen für Ballenpressaufträge hinzugefügt.
- Bergen von Silageballen für Ballenwickelaufträge hinzugefügt.
- Grubber für Saataufträge erlaubt, falls man etwas falsches gesät hat.
- Schwader für Ballenpressaufträge erlaubt, damit Helfer Ballen pressen können.
- Es ist nun möglich, für jeden Auftragstyp separat einzustellen, wie viele Aufträge man annehmen kann, mit der Möglichkeit, Aufträgsarten zu unterdrücken, die man nicht sehen möchte.
- Funktion hinzugefügt, mit der man bereits hinzugefügte Verbrauchsgüter entfernen kann, wenn das Breitstellen von Verbrauchsgütern ausgeschaltet ist.
- Funktion hinzugefügt, mit der man unerwünschte Auftragstypen unterdrücken kann wenn man die Anzahl Aufträge pro Typ verändert. Diese Einstellung wird beim Laden und Speichern angewendet.
- Funktion hinzugefügt, durch die Ernteaufträge vor Ballenpressaufträgen bevorzugt werden, da Getreide-Erntemissionen sonst wegen den neuen Strohballenpressaufträgen weniger häufig vorkommen.
- Funktion hinzugefügt, um bestimmte Arten von Ernteaufträgen zu aktivieren oder deaktivieren.
- Die Einstellungen von Auftragssteigerung werden nun im Spiel verwaltet:
-     Alle Einstellungen, die bisher in der Konfigurationsdatei waren, können nun in den allgemeinen Spieleinstellungen geändert werden und werden beim Speichern des Spiels mitgespeichert.
-     Die neue FS25_ContractBoost.xml Konfigurationsdatei im Verzeichnis des Spielstands sollte nur manuell editiert werden, während das Spiel nicht läuft.
-     Die alte ContractBoost.xml Konfigurationsdate im modSettings Ordner wird nicht länger verwendet.
-     Einstellungen wurden angepasst, um Mehrspielersynchronisation zu unterstützen: Der Server ist die Quelle der Wahrheit für Einstellungen, die Clients erhalten Einstellungen beim Verbinden oder bei Änderungen.
]]></de>
        <fr><![CDATA[
Augmentez vos revenus grâce à vos contrats et récupérez les ressources collectées !

Fonctionnalités :
- 50 % de profit supplémentaire pour chaque contrat
- Jusqu'à 10 contrats actifs
- Jusqu'à 5 contrats actifs par type (par défaut)
- Possibilité de définir un nombre personnalisé pour chaque type de contrat
- Jusqu'à 50 contrats disponibles au total
- Les équipements loués pour les contrats incluent gratuitement des consommables pour remplir vos outils
- Permet d'utiliser la coupe en andains lors des contrats de récolte
- Permet de collecter la paille lors des contrats de récolte
- Permet de collecter l'herbe lors des contrats de fauchage
- Permet de collecter les pierres lors des contrats de labourage, de travail des champs et d'ensemencement
- Permet de collecter le foin lors des contrats de fanage
- Permet de collecter des bottes de paille lors des contrats de mise en balles
- Permet de collecter des bottes d'ensilage lors des contrats d'enrubannage

Tous les paramètres ci-dessus peuvent être modifiés directement dans le panneau Paramètres généraux en jeu.

NOTE : Les modifications des paramètres qui influencent les récompenses ou le nombre de missions *n'affecteront pas* les contrats déjà générés.

Lien GitHub : https://github.com/GMNGjoy/FS25_ContractBoost

Changelog 1.0.0.2 :
- Ajout d'une vérification de sécurité pour les cartes personnalisées ne contenant pas tous les types de contrats

Changelog 1.1.0.0 :
- Traductions ajoutées par la communauté : cz, da, fr, it, pl, pt, ru
- Permet de collecter le foin lors des contrats de fanage
- Permet de collecter des bottes de paille lors des contrats de mise en balles
- Permet de collecter des bottes d'ensilage lors des contrats d'enrubannage
- Ajout d'un cultivateur aux missions d'ensemencement, juste au cas où vous vous tromperiez
- Ajout d'une faucheuse aux missions de mise en balles, afin que vous puissiez utiliser un ouvrier pour mettre en balles.
- Ajout de la prise en charge de la personnalisation du nombre de contrats pour chaque type de contrat individuellement, avec la possibilité de « désactiver » les types de contrats que vous ne souhaitez pas voir.
- Ajout d'une fonctionnalité permettant de supprimer les éléments de remplissage déjà ajoutés lorsque le paramètre enableFieldworkToolFillItems est désactivé
- Ajout d'une fonctionnalité permettant de supprimer les contrats indésirables lorsque vous modifiez le paramètre customMaxPerType. Ce paramètre est exécuté à la fois lors du chargement et de la sauvegarde du jeu.
- Ajout d'une fonctionnalité permettant de « préférer » les missions de récolte aux missions de mise en balles, car les missions de récolte de céréales sont moins fréquentes en raison des nouvelles missions de mise en balles de paille.
- Ajout d'une fonctionnalité permettant d'activer ou de désactiver certains types de contrats de récolte.
- Les paramètres de ContractBoost sont désormais gérés dans le jeu :
-     Tous les paramètres précédemment présents dans le fichier de configuration peuvent être définis dans le panneau Paramètres généraux du jeu et seront mis à jour lors de la sauvegarde de votre partie.
-     Le nouveau fichier de configuration FS25_ContractBoost.xml dans le dossier de sauvegarde ne doit être modifié manuellement que lorsque le jeu n'est pas en cours d'exécution.
-     L'ancien fichier de configuration ContractBoost.xml dans le dossier modSettings a été déprécié
-     Les paramètres ont été reconstruits pour prendre en charge la synchronisation MP :: Le serveur est la source de vérité pour les paramètres, les clients reçoivent les paramètres lors de la connexion ou du changement.
]]></fr>
    </description>
    <iconFilename>icon_contractBoost.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/ContractBoost.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/MissionBalance.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/MissionBorrow.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/MissionTools.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/MissionFields.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/Settings.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/SettingsChangeEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/SettingsManager.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/SettingsUI.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/lib/UIHelper.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <l10n filenamePrefix="languages/l10n"/>
</modDesc>